今日輸左

輸你老味咩
今日行動升級係必然結果黎
琴日第一次咁多人入機場 個個擔驚受怕人之常情
加上風向撚又好鬼又好 消息亂鳩咁傳 最後又無事
咁正常人緊係想今日覆桌架啦

先唔好講有鬼有臥底呢單野
和理非接你機係入機場既口號
不過正如69 616咁樣 你出完一次又一次對家無反應自然會想升級
我相信好多人見812塞完機場班狗官即刻出黎講影響好大乜乜乜之後
就覺得塞機場真係有效(以焦土黎講係肯定
所以會813有一班人已經唔係為左向乜國際介紹香港情況(理由好多post都講過 D遊客就算知都只係輿論問題 而呢個港共政府係唔會理
咁自然目標就會瞄準癱瘓機場 用最直接既經濟損失黎要求政府讓步(當然係咪逼使鎮壓又係另一回事

唔好再因為一兩個行動就驚到春咁 又話鬼又話中計又民意
今次要嬴就要靠進化得快
對家派人滲透攞料又好搞事又好
只要集體意識可以學識快速諗下一步應對 就唔洗怕
道歉又好 繼續和理非靜坐又好 就算真係要令佢每日得半日飛到都好
繼續做落去 文宣唔好停
一停手 就潰不成軍架喇
818 825 繼續出黎

補充返
繼續癱瘓機場既話就要諗下手法要點改善
唔好限制遊客既人身自由 有需要有能力可以試下提供協助 我地唔係去圍爐打飛機
就好似85大罷七區集會咁
其實封路無問題 但係咪要一下子封曬全部行車線
如果要造成塞車既造你封剩一條 甚至只係封一條已經好有效
p.s. 85大埔公路沙田段有炒車 加上狗鐵全死 返工時段少左一條行車線已經塞到pk
如果係要完全封路 咁路障本身就夠 你困住D車係到其實只會令車上面既人有不必要既人身安全問題 尤其係有D人係唔敢落車

有人話如果大家假設啲狗唔會武力清場 大家唔full gear會唔會仲安全?
其實我抱有懷疑 因為去得機場坐又好舉牌又好
已經好明顯唔係遊客/接送機 要拉要趕都係要走
前設無錯既話上唔上裝剩返形象問題 留返俾大家自行決定

兄弟爬山 各自努力

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

講漏左
就算林鄭條友話唔回應五大訴求 我地都唔應該放棄
一定要繼續提出
撤回條例修定
追究警方濫權
取消暴動定性
釋放被捕人士
落實真雙普選

push